求馬爾他行程推介

六月頭會去馬爾他五日四夜，唔知道ching們有無餐廳或者景點推介？
同埋個邊交通點？
thxxxxx

留名

行山 - Dingli Cliffs 好正

Hello Ching, 有冇咩tour值得join?

馬爾他剩係曬太陽都夠哂爽
一定要去Pretty Bay, 大力水手村（冇入去，係出面睇都值）
同埋飲Caffe Berry
仲有，唔想35度高溫等巴士等到無盡頭記得租車，一上車開冷氣真係覺得自己租車係做得最正確既決定

利申：勁撚鐘意Malta

果陣我冇特別join tour
直接搭巴士去，好方便

跟住啲指示行，記憶中3個幾鐘行完

如果有追GOT可以去Mdina

呢個冇得再去

去Comino blue lagoon

唔知有冇咩餐廳推介?

發條鳥年代記